買左德國既入泥

究竟幾撚多人以為德國🇩🇪贏撚硬

然後買左 成堆post買德國

有買請正評

IFC龍尾 過左交易廣場

去到金鐘太古廣場了...
排馬隊尾

我排緊信德中心龍尾

睇泥災情好嚴重

回錯

Yes
跳完樓真係要入泥

唔知下隊會係邊隊

英格蘭有1.33
大家睇埋先

回錯,sor